習近平讚賞德國政府在疫情問題秉持客觀

國家主席習近平,同德國總理默克爾通電話, 習近平指中方讚賞德國政府,在新冠疫情問題上,秉持客觀理性立場,和尊重科學態度. 中方願同德方,共同支持世界衛生組織工作.

死亡之吻，肥婆真係多得小學雞唔少

習讚完應該會反水

邪惡軸心成形

有路

留言睇德國連打輸三次世界大戰

屌d字笑撚左

想講俾美國聽？呢種中國嘅單單打打溝通文化人地國際社會係唔啱channel架，有咩都係直接講啦

咩國家

話說德國肥婆做左幾多年

單方便中共講， 任你點屈都得啦

納粹與共產，惺惺相識，相逢恨晚！！

德國
原本意思應該係共同繁榮的歐洲
變左 我的歐洲帝國

Push

能夠得到讚賞
證明已經企錯邊

納粹主義復闢，日耳曼民族征服歐洲之心不死！

德國唔通真係走唔出邪惡軸心嘅基因

15年

幾時可以再選過拉佢落台

德國已經係狗

宇宙定律：當中國讚你，代表你應該做錯咗d乜

神聖羅馬帝國

原來德文都好好玩

認證了

有無解釋 睇唔明

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

面對國安法，香港人何去何從？

肥婆國內政治失哂勢，連繼任人都無左影，梗係要搵定後路。

My Empire

真係有d似hitler

Merkel 同習特勒 係同鄉!

唔識德文都睇得明

可以做咁耐既咩？

My European Empire

中華人民共和國德意志行省

德加盟支確認

共產黨最鍾意屈人， 作故仔做假， 我就唔信喇

arbeit macht frei!

要開始互讚了

鳩國

歐盟一哥搞到咁低劣呀，要中國唔嫌棄你，願意同你德國合作

容克係咪上緊位

議會制
德國人次次選CDU都多數黨

本身係Gemeinsam erfolgreich in Europa (successful together in Europe)
變咗Mein Reich Europa (My Reich of Europe)

女人做國家元首

肥婆個黨根本定過抬油

德蟲 想靠攏中共

高汁

我的歐洲帝國

咁今次中國一定仆街

真係好撚似

唔通無傾香港問題？定係人地唔理佢？

想將呢篇嘢譯做德文喺德國周圍貼

提Nazi德國人劏咗你都似

mein fuhrer

唔會，佢哋好鍾意懶理性咁顯示自己反省咗納粹歷史，佢哋都成撚日提
但係正如篇文所講，佢哋唔會用納粹嚟形容其他嘢，因為佢哋覺得納粹既惡係冇可能用嚟比較任何嘢

即係又要侵做野啦

呢招絕呀
拉德國落水

Großdeutsches Reich

最近點？

更正：亂咁屌人用嚟侮辱人例外，啲極左係會亂屌人納粹
但真正認真、有共識地屌其他某個主要極權係納粹，幾乎係冇

FF定親身觀察

親身，喺德國從來都係講得納粹，只係睇你用咩context講
例如有啲人會唔接受你用納粹講笑，但有啲人冇乜所謂
有個德國妹同我為咗可唔可以用納粹講笑呢樣嘢撐咗好耐，但有啲同我一齊講

唔好問呢啲，最唔想提就係自己啲嘢

被共產黨讚，證明你做錯了

two demon heads

美國監聽德國條數幾時找？

69

為左Rmb可以去到幾盡？
唔好叫歐盟 連埋中國叫 中歐盟把啦